<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Komood Shirts</title>
    <link>https://www.komood.store/collections/t-shirt-kollektion</link>
    <description>Neue T-Shirts von Komood Store</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <image>
      <url>https://raw.githubusercontent.com/bennokress/rss-feeds/main/Komood%20Store/channel-icon.png</url>
      <title>Komood Shirts</title>
      <link>https://www.komood.store/collections/t-shirt-kollektion</link>
    </image>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 15:20:53 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>1440</ttl>
    <item>
      <title>Wanderlust</title>
      <link>https://www.komood.store/products/komood-bavarian-apparel-wanderlust-herren-oder-damen-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Nicht nur für Freunde von gepflegten Wandertouren, sondern auch für alle Naturfreunde ist unser Wanderlust-T-Shirt genau die richtige Wahl. In strahlendem Weiß gedruckt auf unsere beliebte Farbe Khaki! T-Shirt Farbe Khaki Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/komood-bavarian-apparel-wanderlust-herren-oder-damen-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/wanderlust-m.jpg?v=1705059002" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Supporter</title>
      <link>https://www.komood.store/products/hopfenliebe-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Bäm! Ein Brett von Shirt unser Supporter Apparel. Mit trendy Spraypaint Druck auf dem Rücken, der Brust und dem Ärmel. In limitierter Stückzahl verfügbar. Für alle Freunde von Komood und solche, die es noch werden wollen. T-Shirt Farbe White Druck Farbe Schwarz / Rot / Gelb Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/hopfenliebe-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/products/supporter-w.jpg?v=1631621089" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zuckerzwerg</title>
      <link>https://www.komood.store/products/ausverkauft-zuckerzwerg</link>
      <description>€39,00 • Auftragsarbeit für unsere Konditorin des Vertrauens in Mittelberg im Allgäu. Das Shirt gibt es exklusiv bei Zucker Zwerg in Mittelberg im Krämerladen. T-Shirt Farbe Heather Grey / Schwarz Druck Farbe 7 Farben Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/ausverkauft-zuckerzwerg</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/kj.jpg?v=1705009190" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nomaden Mädels</title>
      <link>https://www.komood.store/products/ausverkauft-nomaden-madels</link>
      <description>€39,00 • Für unsere Freunde von den Nomaden gibt es was großartiges von @evivondenbergen aufs Shirt. Evi kommt aus dem Allgäu und ist Mitglied des Nomaden MC - Ihr kreativer Output ist auf alle Fälle ein Blick wert. Das Shirt ist exklusiv bei den Nomaden für Mädels erhältlich - für Mitglieder bzw. als Supporter Version. Wir hoffen von Evi noch ein paar weitere Sachen drucken zu können. Seid gespannt. T-Shirt Farbe Diverse Druck Farbe 6 Farben Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/ausverkauft-nomaden-madels</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/lk.jpg?v=1705009125" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pfronten</title>
      <link>https://www.komood.store/products/pfronten-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • "﻿Wir haben von unserem Wanderlust T-Shirt noch kleine Restbestände in den Filialen Pfronten &amp;amp; Nesselwang auf der Close-Out Stange."Für alle Pfronten Fans haben wir ein Shirt mit Wandermotiv in einer Damen und Herren Version im Store. Gedruckt auf ein Fair Wear Shirt aus Bio-Baumwolle. T-Shirt Farbe Vintage White Druck Farbe Dunkelgrau / Grün Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/pfronten-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/dfef.jpg?v=1705010256" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stop the War</title>
      <link>https://www.komood.store/products/stop-the-war-peace-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser Stop the War Shirt mit der Ukrainischen Flagge im Hintergrund. Nicht nur aktuell rufen wir alle Regierungen der Welt dazu auf, kriegerische Handlungen einzustellen. Für uns spielt es keine Rolle wo auf diesem Planeten Unrecht geschieht - wir sind für ein friedliches Miteinander. T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Hellblau, Gelb, Schwarz, Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/stop-the-war-peace-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/erfee.jpg?v=1705010317" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grumpy Unicorn</title>
      <link>https://www.komood.store/products/grumpy-unicorn-herren-oder-damen-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Für alle Mädels und Jungs, die auf Einhörner stehen aber nicht auf den damit verbundenen Kitsch: hier kommt unser Grumpy Unicorn. Von Hand gezeichnet im Look und Feel einer Kinderzeichnung, zeigt unser grantiges Einhorn was es von so mancher Situation hält. T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Neonpink, Neonblau, Braun, Schwarz Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/grumpy-unicorn-herren-oder-damen-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/jhjjhjh.jpg?v=1705012057" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bavarian Apparel</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bavarian-skull-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser zweites Supporter Shirt, gedruckt auf unser Premium Shirt in Dark Heather Grey. Brust &amp;amp; Rückenprint. Für Freunde, Fans und uns selbst. T-Shirt Farbe Dark Heather Grey Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bavarian-skull-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/bavarian-front.jpg?v=1704969928" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FCK 2022</title>
      <link>https://www.komood.store/products/fck-2022-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Schon fast Tradition: unser Fuck XXXX Shirt. Mittlerweile zum 4. Mal in Folge gibt es ein sarkastisches fuck you XXXX T-Shirt mit Print zum Nachdenken für das aktuelle Jahr. Ohne politisches Motiv - eher mit der traurigen Wahrheit und einer gewaltigen Portion Sarkasmus/Reflektion. Dieses Jahr war geprägt von Öl/Gas, Atomdrohungen und viel Leid. Die Nachrichten haben wir alle gesehen. Täglich. "Und wenn du denkst, es geht nicht mehr, kommt von irgendwo ein Lichtlein her." — LebenZündeln war, wie wir finden, noch nie eine gute Idee und trotzdem können Menschen weltweit es einfach nicht lassen. Dass das schnell aus dem Ufer laufen kann, müssen wir aktuell miterleben. Unser Appell: einfach mal stad sein, wenn man nix als eine undifferenzierte Meinung und Fantasien aus der Vergangenheit zu melden hat. Die überwiegende Mehrheit möchte einfach nur in Ruhe und Frieden leben. T-Shirt Farbe Stahlblau Druck Farbe Vintage White Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/fck-2022-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/fck2023.jpg?v=1704996884" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>42</title>
      <link>https://www.komood.store/products/42-die-antwort-auf-alles-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Wenn es nach Douglas Adams geht, ist 42 die Antwort auf alles. Die Szene aus "Per Anhalter durch die Galaxis" ist längst zu einem Meme geworden. Unser 42er Shirt kommt in fancy Strichlisten-Optik daher. Bei manchen Designs ist schlicht halt geil, deshalb schwarzer Druck auf weißer Bio-Baumwolle. Sieht mega gschmeidig aus! T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Kohlenschwarz Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/42-die-antwort-auf-alles-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/43-women.jpg?v=1704970784" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bavarias Löwe</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bavarias-lowe-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Ein bayerisches Wahrzeichen und beliebtes Motiv ist unser Löwe mit schicker bayerischer Flagge im Hintergrund. Der weiße Untergrund ist mittels Discharge Druck aus dem Apparel gebleicht, wodurch ein schöner Vintage Look entsteht. Passt zu jeder Lederhosen, aufs Festzelt und überall da, wo man schon zeigen muss das man Bayern liebt. Aufwändiger 5-Farb Druck auf unseren Premium Apparels. T-Shirt Farbe Dark Heather Grey Druck Farbe 5 Farben Technik Siebdruck Discharge &amp;amp; Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bavarias-lowe-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/loewe.jpg?v=1705055579" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nordic Crow</title>
      <link>https://www.komood.store/products/nordic-crow-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unsere Nordic Crow ist ein kleines Highlight, von Hand auf eines unserer Premium Apparels gedruckt. Als wäre das Platin-Silber noch nicht genug, haben wir uns beim Vegvisir im Hintergrund für Glow-in-the-Dark-Farbe entschieden, bedeutet: wechselt Ihr vom Hellen ins Dunkle, glüht der Vegvisier in Hellgrün nach. T-Shirt Farbe Dark Heather Grey Druck Farbe Weiss / Platinsilber / Dunkelgrau / GitD / Schwarz Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/nordic-crow-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/kraehe-uni-ns300.jpg?v=1727943939" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Overlanding Nomads</title>
      <link>https://www.komood.store/products/overlanding-nomads-damen-od-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser aktuelles Overlanding Nomads Shirt 2024 für Damen oder Unisex. Mit schickem Logo-Print auf der Brust und auf dem Rücken. T-Shirt Farbe Dark Heather Grey Druck Farbe Weiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/overlanding-nomads-damen-od-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/over.jpg?v=1705008917" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Oldtimer</title>
      <link>https://www.komood.store/products/oldtimer-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Ursprünglich für das beliebte Oldtimer-Treffen in Pfronten entworfen, hat sich unser "Oldtimer-Shirt" mittlerweile zum Lieblingsshirt vieler Oldtimer-Freunde entwickelt. Gedruckt in einem klassischen Olivgrün auf ein Ivory Weiss. Eine tolle Farbgebung, die vielen Oldtimer-Fans bekannt sein dürfte. Gibt es natürlich auch als Hoodie :) T-Shirt Farbe Ivory Weiss Druck Farbe Olivgrün Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/oldtimer-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Oldtimer-Tshirt.jpg?v=1718978392" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ja mei!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/ja-mei-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Wir wollten schon lange mal ein UFO Shirt machen - nur die Verbindung ins Allgäu hat irgendwie immer gefehlt. Aber "Ja mei!" ist halt ein Ausdruck, der passt auch auf den Besuch von fremden Planeten. Oder wenn man sich den Haxen bricht oder wenn der Leberkäs beim Metzger mal aus is ... gut, dass endet dann meistens im Grantler Shirt aber du verstehst die Richtung des Motivs. T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Schwarz / Weiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/ja-mei-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/jamei-uni-ns300.jpg?v=1727948121" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Berge Seen Wälder</title>
      <link>https://www.komood.store/products/berge-waelder-seen-unisex-damen-herren-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser Naturge*l Shirt kommt mit moosgrünem Druck auf einem altweissen Shirt aus geschmeidiger Bio-Baumwolle daher. Schöner großer Oversize Print für alle Outdoor-Fans und Naturliebhaber. T-Shirt Farbe Vintage White Druck Farbe Khaki Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/berge-waelder-seen-unisex-damen-herren-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Naturgeilneu.jpg?v=1763633206" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Goldstück</title>
      <link>https://www.komood.store/products/goldstueck-damen-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Das Gegenstück zum Goldjunge T-Shirt ist das Goldstück Shirt. Für alle Mädels, die auf funkelnde T-Shirts stehen. Gedruckt mit funkelndem Glitzergold auf unser dunkelblaues T-Shirt aus Bio-Baumwolle gedruckt. T-Shirt Farbe Schwarz (Achtung Farbwechsel: ab 01.10. auf Navy) Druck Farbe Gold Technik Siebdruck Plastisol Metallic</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/goldstueck-damen-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/gold-f.jpg?v=1705059256" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Goldjunge</title>
      <link>https://www.komood.store/products/goldjunge-premium-herren-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Goldjungen da draußen gibt es was aufs Shirt. In trendigem Graffity-Look und funkelndem Glitzergold gedruckt. 2024 mit noch mehr Glitzer Glitzer T-Shirt Farbe Schwarz (Achtung Farbwechsel: ab 01.10. auf Navy) Druck Farbe Gold Technik Siebdruck Plastisol Metallic</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/goldjunge-premium-herren-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/gold-m.jpg?v=1705059470" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nomads</title>
      <link>https://www.komood.store/products/nomaden-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Ehemals unser Schweden-Tour-T-Shirt gibt es aufgrund der Nachfrage unseren Nomaden-Skull auch in abgeänderter Version für alle, die gerne motorisiert in der Weltgeschichte unterwegs sind. Passend dazu auch unsere Community die Overlanding Nomads für die wir ebenfalls Merch im Store haben. T-Shirt Farbe Beige Druck Farbe Braun Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/nomaden-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/viking.jpg?v=1737644607" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Schön, fck dich!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/schoen-fck-dich-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Schön, f*ck dich! Wetter, Virus, Mehrwertsteuer - es gibt so viele Möglichkeiten und Gründe dieses T-Shirt im Kleiderschrank zu haben. T-Shirt Farbe Marine Druck Farbe Weiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/schoen-fck-dich-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/sfd.jpg?v=1705058675" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Galacticus</title>
      <link>https://www.komood.store/products/komood-bavarian-apparel-galacticus-herren-oder-damen-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unserem Galacticus liegen die Planeten zu Fuße und dabei macht er eine verdammt gute Figur. T-Shirt Farbe Schwarz (Damen M, L vorrübergehend auf Navy gedruckt) Druck Farbe Weiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/komood-bavarian-apparel-galacticus-herren-oder-damen-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/galaktikus-uni-ns300.jpg?v=1727947386" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kuh</title>
      <link>https://www.komood.store/products/kuhnarrisch-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Kuh Fans gibt es unsere Kuh-Strichzeichnung narrischer Platzierung am unteren Saum einem T-Shirt aus Bio-Baumwolle. Ein echter Hingucker! T-Shirt Farbe Sand Druck Farbe Braun Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/kuhnarrisch-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Kuh-Uni-NS300.jpg?v=1727949254" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vegvisir</title>
      <link>https://www.komood.store/products/vegvisir-unisex-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser Vegvisir, gedruckt auf unserem Premium Apparel in Thymian, kommt mit den Beiworten "bei Sturm und Wind" aufs T-Shirt. Ursprünglich stammt der Vegvisir aus der isländischen Zaubertradition, wird jedoch häufig als Wikinger-Kompass missverstanden. In der nordischen Mythologie heißt es "Wenn jenes Symbol geführt wird, soll der Träger weder bei Sturm noch bei Wind verloren gehen, selbst wenn der vor ihm liegende Weg unbekannt ist". Prima Shirt für alle Outdoor-Fans. T-Shirt Farbe Thymian Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/vegvisir-unisex-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/veg.jpg?v=1705058247" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Buh!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/caspar-buuh-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Alles Blöd? Caspar ist absolut deiner Meinung. Unser melancholischer Hausgeist findet durch die Bank Begeisterung, der er nichts abgewinnen kann. Entstanden ist dieses Shirt übrigens auf einer lustigen Rückfahrt von Schweden, vorbei an Ansbach, dem Geburts- und Sterbeort von Kaspar Hauser. Wer sich jetzt wundert wie die Geschichte von Kaspar zu einem Shirt mit Casper führt, der ist in unserer Welt angekommen. T-Shirt Farbe Navy Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/caspar-buuh-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/buh-damen-ns324.jpg?v=1727946428" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Camping</title>
      <link>https://www.komood.store/products/camping-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Camping! Für alle Naturfreunde, für die Camping der einzig wahre Zeitvertreib ist, gibt es unsere Baumscheibe als kleine Camping-Welt in strahlendem Weiss auf unser khaki farbenes Bio-Baumwolle T-Shirt gedruckt. T-Shirt Farbe Khaki Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/camping-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/camping-uni-ns300.jpg?v=1727945733" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meow</title>
      <link>https://www.komood.store/products/meow-herren-oder-damen-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser Meow-T-Shirt mit der grumpy Cat gibt es für Mädels und auch als Straight Cut. Perfekt um deine aktuelle Tageslaune wie ein Abzeichen auf der Brust zu tragen ohne groß Worte zu verlieren. Aber mal ganz ehrlich: wer kann einer Katze schon böse sein. Das geht schon in Ordnung: Meoow! T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Neon Pink Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/meow-herren-oder-damen-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS324-MEOW.jpg?v=1763640773" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kettenherz</title>
      <link>https://www.komood.store/products/kettenherz-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Mountain-Biker, Rennradler und Fans von Drahteseln gibt es unser Kettenherz Motiv mit Regenbogendruck auf einem Heather Grey farbigem Premium Apparel. Endlich ein Fahrrad-T-Shirt, dass für Alle passt. T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Dunkelgrau &amp;gt; Canyon Pink Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/kettenherz-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Kettenherz-Uni-NS300.jpg?v=1727948358" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Edelweiss</title>
      <link>https://www.komood.store/products/edelweiss-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Eine Blume, die für Bayern steht wie keine Andere. Unser Edelweiß in moderner Optik kommt aktuell in altweissem Druck auf edlem dunkelblauen Shirt daher. Ein Klassiker, der gerne zu erdigen Wandertönen passt. T-Shirt Farbe Navy Druck Farbe Altweiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/edelweiss-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Edelweiss-neu.jpg?v=1763633107" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YuckFou!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/yuckfou-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser yuck Fou! Shirt - für alle die gerne mal Fuck you! sagen würden, allerdings nicht ganz so direkt. Frischer Plastisol-Print auf unserem Khaki farbenen Shirt aus Bio-Baumwolle. Verdammt schickes Shirt! T-Shirt Farbe Khaki Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/yuckfou-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/yuckfou-uni-ns300.jpg?v=1727944891" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Allgäuliebe</title>
      <link>https://www.komood.store/products/allgauliebe-unisex-od-damen-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Eins unser ersten Motive und immer noch so beliebt bei allen Allgäu-Fans. Unser Allgäuliebe T-Shirt kommt mit neon blauem Druck auf unserem altweissem Shirt aus Bio-Baumwolle und eignet sich prima für sonnige Tage oder auch zum schicken kombinieren. Für alle Allgäuliebhaber ein Muss! T-Shirt Farbe Vintage White Druck Farbe Himmelblau Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/allgauliebe-unisex-od-damen-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Allglieb.jpg?v=1763640965" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Suggl</title>
      <link>https://www.komood.store/products/suggl-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Im Allgäu wird ein junges Schwein im Dialekt als "Suggl" bezeichnet. Lange haben wir überlegt, was wir auf die neuen Farben aus Portugal drucken und so zuckersüß wie Suggln ist halt auch die neue Farbe "Pfirsich" - passt und schaut superquietschig aus. Wir meinen "Schweine T-Shirt, cmon - muss man haben!" T-Shirt Farbe Peach Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/suggl-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/schwoanderl-front-ns300.jpg?v=1728465956" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Burn your Rubber</title>
      <link>https://www.komood.store/products/burn-your-rubber-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser erstes T-Shirt für alle Fahrrad-Freunde war das Burn your Rubber, but not your Soul Shirt. Hier in der überarbeiteten Version mit einem schicken Fixie auf Dark Heather Grey gedruckt. Wenn man mit dem Drahtesel die Straßen unsicher macht oder einfach nur ein Statement mit in die Bar tragen möchte, ist das genau Euer Shirt. T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/burn-your-rubber-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/ljkjg.jpg?v=1705012113" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gipfelliebe</title>
      <link>https://www.komood.store/products/gipfelliebe-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Als Allgäuer sind wir in den Bergen Zuhause und die Gipfelliebe gehört natürlich dazu. Unser Gipfelliebe T-Shirt wird auf unser beliebtes Shirt aus Bio-Baumwolle gedruckt. Der Straight Cut ist in unserer neuen Farbe Aquamarin und der Damenschnitt ist in der Farbe Ivory. T-Shirt Farbe Aquamarin oder Ivory (Damen) Druck Farbe Dunkelbraun Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/gipfelliebe-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Gipfelliebe.jpg?v=1763647089" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DRFKND</title>
      <link>https://www.komood.store/products/drfknd-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Dorfkinder und die, die es noch werden möchten, kommt unser DRFKND Motiv auf unserem Premium Apparel in Heather Grey daher. Ein Dauerbrenner bei uns im Shop und ganz bestimmt auch dein nächstes Lieblings-T-Shirt. Vorausgesetzt du kommst vom Dorf ... wie wir ... Dorfkinder! T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/drfknd-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/drfknd.jpg?v=1705057094" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BDSM Bunny</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bunny-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Importiert aus Россия, г. Тверь vom genialen Tattoo-Artist Тату-мастер, художник kommt ein neues Artist Shirt in den Shop. Der Dank geht an Artem für die Zusammenarbeit. Geniales Artist Shirt mit freshem Halbtonrasterdruck. T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Schwarz Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bunny-damen-oder-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/bunny-uni-ns300.jpg?v=1727945527" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Game Skull</title>
      <link>https://www.komood.store/products/game-skull-unisex-od-damen-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Für alle Spielkinder oder jene, die es waren gibt es unser Retro Konsolen Shirt. Das Display und die Power Diode sind zudem mit Glow in the Dark Farbe gedruckt und leuchten beim Wechsel von Hell nach Dunkel (Display &amp;amp; Power LED). Nerd-Level: 80er Jahre Kind. T-Shirt Farbe Schwarz Druck Farbe Glow in the Dark / Weiss / Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/game-skull-unisex-od-damen-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/gameskull-uni-ns300.jpg?v=1727947582" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kruzifix</title>
      <link>https://www.komood.store/products/kruzifix-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser freshes Kruzifix Premium Shirt mit Frontflock und großem Backprint. Selbstverständlich auf Bio-Baumwolle gedruckt. Kann auch gerne 1-2 Nummern Größer genommen werden. Streetwear aus dem Allgäu (y). T-Shirt Farbe Schwarz Druck Farbe Weiß Flock / Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/kruzifix-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/products/kruzifix-back.jpg?v=1705008567" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vogelwuid</title>
      <link>https://www.komood.store/products/vogelwuid-damen-oder-unifit-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unser Shirt für alle voglwuiden Menschen und die, die es werden wollen. Unser Engerl kommt im Used-Look daher und wird auf ein fair wear Shirt aus Bio-Baumwolle von Hand im Allgäu gedruckt. Weiß geht gut zur Lederhosen, zur Jeans oder halt zu was Euch gefällt. T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Oker, Hellrosa, Altrot, Schwarz Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/vogelwuid-damen-oder-unifit-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/fog-m.jpg?v=1705008777" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Blubb</title>
      <link>https://www.komood.store/products/blubb-unisex-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Ursprünglich ein Motiv auf den (nicht mehr erhältlich) Kindershirts, haben uns so viele Anfragen erreicht, dass unser Blubb Motiv zurück kommt. Diesmal auf unser Straight Cut Shirt aus geschmeidiger Bio-Baumwolle! T-Shirt Farbe Aquamarine Druck Farbe Dunkelblau Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/blubb-unisex-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Blubb.jpg?v=1763633778" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bavarian Brotherhood</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bavarian-brotherhood-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unser neues Bavarian Brotherhood Shirt wird auf unser beliebtes Shirt aus Bio Baumwolle gedruckt. Alle Farben sind im Vintage touch gehalten, dass gilt auch für das Shirt in Vintage White und den gealterten Textur-Druck. T-Shirt Farbe Ivory Druck Farbe Grün, Gelb, Braun, Blau, Weiss, Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bavarian-brotherhood-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/bavbrother-uni-ns300.jpg?v=1727944114" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Schafspelz</title>
      <link>https://www.komood.store/products/schafspelz-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Wölfe im Schafspelz unser neues Motiv auf einem stahlblauem Premium-T-Shirt aus Bio Baumwolle in vintage White gedruckt. T-Shirt Farbe Navy Druck Farbe Vintage White Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/schafspelz-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Schafspelz-Uni-NS300.jpg?v=1728466719" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>True Love</title>
      <link>https://www.komood.store/products/true-love-damen-oder-unifit-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unser neues True Love Shirt gibt es für Jungs und Mädels, jeweils in der gespiegelten Version gedruckt. Mit Gold und Glow in the Dark Farbe auf unser Fair wear Shirt aus Bio-Baumwolle gedruckt. Das perfekte Partner-Shirt im Streetwear Look. King &amp;amp; Queen Shirts waren gestern. T-Shirt Farbe Weiss Druck Farbe Schwarz, Gold, Rot, Glow in the Dark Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/true-love-damen-oder-unifit-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/truelove-m.jpg?v=1705008334" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hoid dei Ftzn!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/hoid-dei-ftzn-motivstick-premium-unisize-shirt</link>
      <description>€49,00 • Vorlage für unser Hoid dei F*tzn! Motiv war unsere Liebe Urlaubsgrüße du F*cker Postkarte, die Ihr immer sehr gefeiert habt. Ob die Postkarte so oft verschickt wurde oder viele Bilderalben und Rahmen ziert, können wir natürlich nicht sagen — auf dieser Basis gibt es jetzt aber einen schickes Shirt mit Stick &amp;amp; Siebdruck. Optisch Kategorie: Kaffeekränzchen. Message eher: ich mag keine Menschen! Hoodie Farbe Natural Raw Motiv Stichzahl 12.959 Farbe(n): 5 brilliante Isacord Garne &amp;amp; 2 Siebdruck Farben Produktionszeit 38 Minuten Größe ca. 18x18cm Technik Stick &amp;amp; Siebdruck Ricoma</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/hoid-dei-ftzn-motivstick-premium-unisize-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/hoiddeifotzn.jpg?v=1704970591" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pretty Privilege</title>
      <link>https://www.komood.store/products/pretty-privilege-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Pretty Privilege ist zugegeben nicht für jeden etwas und trotzdem ein wichtiges Statement, gedruckt in strahlendem Weiß und Gelb auf unser rabenschwarzes Fair Wear Shirt. Geht gut eine oder zwei Nummern Größer im Oversize Look. Wer anhand der Bilder den Text nicht richtig entziffern kann (auf dem Shirt ist das kein Problem), dem sei hiermit geholfen: Pretty Privilege; [Lautschrift]; A person who has more opportunities, and becomes more successful in life because of how attractive they are.; "Unfortunately pretty privilege gives you no skill, knowlege or empathy." T-Shirt Farbe Rabenschwarz Druck Farbe Weiss, Gelb Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/pretty-privilege-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/products/pretty-back.jpg?v=1663664034" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rockhirsch</title>
      <link>https://www.komood.store/products/rockhirsch-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser Dauerbrenner, der Rockhirsch ist aktuell ohne Pfeife unterwegs. Dafür ist der Druck etwas größer geworden. In Platin auf unser Dark Heather Grey farbiges Premium Apparel gedruckt. Für alle, die nicht nur die Party, sondern auch das Leben rocken. Für alle anderen natürlich auch, man braucht ja schließlich Ziele. T-Shirt Farbe Dark Heather Grey Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/rockhirsch-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/hirsch.jpg?v=1705055651" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gschmeidig</title>
      <link>https://www.komood.store/products/gschmeidig-unisex-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser Gschmeidig T-Shirt ähnelt nur durch Zufall einer bekannten Marke. Von Hand im Allgäu auf eines unsere beliebten Bio-Baumwolle T-Shirts gedruckt. Für alle gschmeidigen Menschen da draußen und jene, die es noch werden wollen! Mit Carbonprägung als Finish (siehe Detailbild) T-Shirt Farbe Navy Druck Farbe Weiß / Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/gschmeidig-unisex-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Gschmeidig-Uni-NS300.jpg?v=1727947998" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Explore</title>
      <link>https://www.komood.store/products/explore-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser Dauerbrenner, das überarbeitete Xplore T-Shirt - mit neuer Berglandschaft und größeren Pinselstreifen. Aktuell drucken wir das Bergmotiv mit weißer Farbe auf unser Khaki farbiges Premium Apparel. Geht nicht nur gut zum Wanderoutfit, sondern auch zur Jeans oder Lederhose. T-Shirt Farbe Khaki Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/explore-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Xplore-Uni-NS300.jpg?v=1727946668" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gipfelkreuz</title>
      <link>https://www.komood.store/products/gipfelkreuz-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser Gipfelkreuz Motiv kommt dunkel angehaucht aufs T-Shirt. Die Bergwelt wächst aus dem Schädel und lässt Freiraum für viele Interpretationen. So schön die Natur ist, so gefährlich kann sie in den Bergen sein. So schön es auf dem Gipfel sein mag, der Aufstieg ist ein Kreuz ... wie lautet Eure Interpretation? T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Schwarz / Hellgrau Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/gipfelkreuz-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/gipfelkreuz-uni-ns300.jpg?v=1727947759" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gschmeidig 1C</title>
      <link>https://www.komood.store/products/gschmeidig-1c-unisex-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Unser beliebtes "Gschmeidig" Shirt gibt es jetzt auch als sehr klare und einfarbige Version für Euch. Weißer Druck mit Diamantprägung auf einem Petrolfarbenen Shirt aus Bio-Baumwolle. T-Shirt Farbe Petrol Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/gschmeidig-1c-unisex-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS300-Gschmeidig1C.jpg?v=1763634544" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Braunvieh</title>
      <link>https://www.komood.store/products/braunvieh-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Wir haben Euch gehört: es braucht ein neues Kuh-T-Shirt und hier wären wir, mit dem Allgäuer Braunvieh mit trendigem Geometrie Design. Von Hand auf unsere besten Bio-Baumwolle T-Shirts gedruckt. Macht sich nicht nur verdammt gut zur Lederhosen sondern mutiert binnen kürzester Zeit zum Lieblings-T-Shirt! T-Shirt Farbe Wet Sand Druck Farbe Weiß / Braun / Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/braunvieh-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Braunvieh-Uni-NS300.jpg?v=1727945312" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sche*ss da nix</title>
      <link>https://www.komood.store/products/feid-da-nix-motivstick-premium-unisize-t-shirt</link>
      <description>€49,00 • Vorlage für unser Sche*ss da nix, dann feid da nix Motiv war unsere Liebe Urlaubsgrüße du F*cker Postkarte, die Ihr immer sehr gefeiert habt. Ob die Postkarte so oft verschickt wurde oder viele Bilderalben und Rahmen ziert, können wir natürlich nicht sagen — auf dieser Basis gibt es jetzt aber einen schickes Shirt mit Stick &amp;amp; Siebdruck. Optisch in der Kategorie: brav - Message eher: frech!Gibts übrigens auch eine Nummer schärfer mit "Hoid dei Fotzn!" Druck Hoodie Farbe Natural Raw Motiv Stichzahl 12.959 Farbe(n): 5 brilliante Isacord Garne &amp;amp; 2 Siebdruck Farben Produktionszeit 38 Minuten Größe ca. 18x18cm Technik Stick &amp;amp; Siebdruck Ricoma</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/feid-da-nix-motivstick-premium-unisize-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/scheissdanix_e942ca89-117d-4cb1-9b31-d3fa966a5efd.jpg?v=1704970440" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Metalhead</title>
      <link>https://www.komood.store/products/metalhead-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Headbanger, alle Metalfreunde, für alle die gerne E-Gitarren und Schlagzeuge feiern: unser Metalhead T-Shirt. Damit wäre alles gesagt. T-Shirt Farbe Steingrau Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/metalhead-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/rockskull-uni-ns300.jpg?v=1727948466" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bock "Kein"</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bock-kein-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Ursprünglich war unser Bock für alle Gipfelkraxler gedacht, die regelmäßig auf den Berg gezwungen werden ... aber: ja, wir wissen, dass der aktuelle Bock genau so aussieht. Nicht nur für FC Köln Fans aber unter selbigen ist das ein sehr beliebtes Shirt. Unser "Kein" Bock Motiv ist auf unser geschmeidiges Bio-Baumwolle T-Shirt gedruckt. Passt prima zu Jeans, wird nicht so schnell schmuddelig wie weiß und sieht halt einfach schick aus. T-Shirt Farbe Ivory Druck Farbe Weiß / Hellbraun / Rot / Dunkelgrau Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bock-kein-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/keinbock-uni-ns300.jpg?v=1727944473" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grantler Lifestyle</title>
      <link>https://www.komood.store/products/grantler-lifestyle-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Wir haben ein Herz für Grantler und oft genug zählen wir selbst dazu. Seit der Gründung Bayerns - 1919 - ist das halt irgendwie auch ein Lifestyle der dazu gehört. Herrgott Sackelzement Zefix Scheissglump Fareckts! Jeder Vater, jeder Heimwerker und bestimmt auch jeder Ausbilder. Grantler Lifestyle! T-Shirt Farbe Schwarz Druck Farbe Weiß / Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/grantler-lifestyle-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/grantler-uni-ns300.jpg?v=1727947846" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Miezi</title>
      <link>https://www.komood.store/products/miezi-damen-herren-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • F: Wia hoast dei Katz? A: Miezi! Solche Gespräche gibt es im Allgäu, allerdings heißt unser Katzen T-Shirt nur im Onlineshop "Miezi" - In den Läden trägt das Shirt den Namen, den Google nicht mag, den aber viele Allgäuer Ihren Katzen gegeben haben. T-Shirt Farbe Dunkelblau Druck Farbe Weiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/miezi-damen-herren-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/muschi-damen-ns324.jpg?v=1727948661" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zero Fuchs given</title>
      <link>https://www.komood.store/products/zero-fuchs-given-t-shirt</link>
      <description>€49,00 • Auf vielfachen Wunsch gibt es unseren beliebten Zero Fuchs given Hoodie nun endlich auch als T-Shirt. Zweifarbiger Siebdruck und dreifarbiger Stick. Achtung: Die ersten beiden Produktbilder zeigen die aktuelle Farbkombination. Videos und Detailfotografien dienen der Darstellung von Druck, Stick und Produktion. Hoodie Farbe Curcuma Motiv Stichzahl 14.952 Farbe(n): 3 brilliante Isacord Garne &amp;amp;amp; 2 Siebdruck Farben Produktionszeit 38 Minuten Größe Stick ca. 15x18cm Technik Stick &amp;amp; Siebdruck Ricoma</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/zero-fuchs-given-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS324-Fuchs.jpg?v=1763644216" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lutscher</title>
      <link>https://www.komood.store/products/lutscher-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unser Lutscher T-Shirt in neuer Version auf einem Shirt aus Bio-Baumwolle in der Farbe "Cool blue". Gibt es natürlich auch als Hoodie. Mit Weiß/Gelb/Rot gedruckt - abgefahren Bunt! T-Shirt Farbe Cool blue Druck Farbe Weiss / Rot / Gelb Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/lutscher-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Lutscher-Uni-NS300.jpg?v=1727943747" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pfote</title>
      <link>https://www.komood.store/products/pfote-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Hundefreunde und Fans unseres Doggy Style T-Shirt gibt es eine Ergänzung, nämlich unsere Hundepfote. Mit strahlendem Weiss auf unser navy farbenes Premium Apparel für Damen oder Unisex gedruckt. Durch die Strichzeichnung ergibt sich ein fantastischer Effekt und ein Hunde-T-Shirt, dass nicht kitschig wirkt. T-Shirt Farbe Navy Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/pfote-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Pfote-Damen-NS300.jpg?v=1729672417" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hopfenliebe</title>
      <link>https://www.komood.store/products/hopfenliebe-unisex-premium-t-shirt-1</link>
      <description>€39,00 • Unser Hopfenliebe Shirt ist eine Hommage an den Hopfen und das damit erzeugte Getränk. Im Retro-Look auf unser Altweiss-Premium-Shirt gedruckt. Hopfen ist der Beweis, dass Gott uns liebt. Können wir so unterschrieben und passt prima zur Lederhosen oder Jeans. T-Shirt Farbe Ivory Druck Farbe Hellblau / Blau / Weiss / Grün / Dunkelblau Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/hopfenliebe-unisex-premium-t-shirt-1</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/Hopfenliebe-Uni-NS300.jpg?v=1727948220" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzapirat</title>
      <link>https://www.komood.store/products/pizzapirat-motivstick-premium-unisize-t-shirt</link>
      <description>€49,00 • Für alle Pizzapiraten und jene, die es noch werden wollen! Unser Pizza Shirt kommt mit einem gestickten Stück Pizza, dem Front- &amp;amp; Backprint auf feinster Bio-Baumwolle daher. Natürlich ist das Rezept auf dem Rücken für gute neapolitanische Pizza und wurde von uns mehrmals auf Herz und Nieren geprüft &amp;lt;3 Hoodie Farbe Ivory Motiv Stichzahl 8.259 Farbe(n): 6 brilliante Isacord Garne &amp;amp; 1 Siebdruck Farben Stickzeit 12 Minuten Stick Größe ca. 6x4cm Technik Stick &amp;amp; Siebdruck Ricoma</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/pizzapirat-motivstick-premium-unisize-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/NS305-PPFront.jpg?v=1763650983" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bavarian Jezuz</title>
      <link>https://www.komood.store/products/bavarian-jezuz-unisex-premium-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • In diesen Zeiten ist ein wenig "holy Spirit" aus Bayern genau das Richtige. Unser Bavarian Jezuz weiß wie man gute Laune verbreitet. T-Shirt Farbe Heather Grey Druck Farbe Altweiss, Hellblau, Vint. Rot, Schwarz, Hellbraun, Braun Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/bavarian-jezuz-unisex-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/asDAS.jpg?v=1705010659" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Doggy Style</title>
      <link>https://www.komood.store/products/doggy-style-unisex-od-damen-premium-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Für alle Hundefreunde gibt es unser Doggy Style T-Shirt. Mit strahlendem Weiss auf unser schwarzes Premium Apparel für Damen oder auf unsere Straight Cut Shirts gedruckt. Durch die Strichzeichnung ergibt sich ein fantastischer Effekt und ein Hunde-T-Shirt, dass nicht kitschig wirkt. T-Shirt Farbe Schwarz Druck Farbe Weiß Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/doggy-style-unisex-od-damen-premium-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/doggy-uni-ns300.jpg?v=1727946095" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Döner Kebab Lifestyle</title>
      <link>https://www.komood.store/products/doner-kebab-lifestyle-t-shirt</link>
      <description>€29,00 • Weil Döner alle Wunden heilen kann und weil Döner Kebab unser Lieblings-Fast-Food ist, gibt es dieses Döner Kebab T-Shirt. Angelehnt an den Döner-Mann, den wohl jeder schon auf den Umschlagtüten und Servietten gesehen hat. Gleiche Farbe. Stilecht auf ein weißes T-Shirt aus Bio-Baumwolle gedruckt. Pure Liebe. T-Shirt Farbe Weiß Druck Farbe Rot Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/doner-kebab-lifestyle-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/doener-neu.jpg?v=1709109880" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nix derf ma!</title>
      <link>https://www.komood.store/products/nix-derf-ma-t-shirt</link>
      <description>€34,00 • Unser neues "Nix derf ma!"-Shirt kommt im frechen Malerkreppband-Design auf unser beliebtes Bio-Baumwolle T-Shirt. Originale 24mm Kreppband-Breite für maximale Verwirrung. T-Shirt Farbe Schwarz Druck Farbe Altweiss Technik Siebdruck Plastisol</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/nix-derf-ma-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/nixderfma_59448587-8585-49d4-a9e0-08be03f2a3db.jpg?v=1742114994" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wanderlust 25</title>
      <link>https://www.komood.store/products/wanderlust-25-t-shirt</link>
      <description>€39,00 • Unser neues Wanderlust T-Shirt kommt mit zweifarbigem Druck und einfarbigem Flock auf unser beliebtes T-Shirt aus Bio-Baumwolle. Ton in Ton gedruckt und beflockt (Schrift ist Flock - Motiv ist zweifarbig Siebgedruckt). T-Shirt Farbe Cool blue Druck Farbe Navy, Blau Technik Siebdruck Plastisol + Flock</description>
      <guid isPermaLink="false">https://www.komood.store/products/wanderlust-25-t-shirt</guid>
      <enclosure url="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0470/2679/8751/files/wanderlust-shirt.jpg?v=1742642139" length="0" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:31:27 +0100</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
